想要個文靜病嬌女女

點部署好

溝

講緊我？

現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

- 分享自 LIHKG 討論區 我老婆仔

我frd子

介紹來sick下

No

草草

醒喇

搵我？

你男人

我真絲黎

咩係病嬌？

成日都見到你 是咪跟住我

屌你老母，你肥婆都溝唔到啦，仲學人set target

嘻嘻唔知呢

好主動

你唔驚？

我都好痴線的

咁就岩啦

趁低吸納蝴蝶姐姐

Who

快手黎溝我

去醫院

從來都只有人黎溝我，冇我溝人